日宅費解！《美好世界》這麽崩的動畫爲啥能火你老母

再過幾天，我們就將看到《爲美好的世界獻上祝福！》第二季的動畫了。相信這也將成爲1月新番當中最被人關注的作品之一。然而盡管大家對本動畫的評價很高，但是也不得不承認作品的作畫實在是崩成狗。

那麽它爲啥還能火你老母呢？近日，有日本網友展開了討論。

1 : 以下、\(^o^)／でVIPがお送りします

說實話，我直到今天都無法理解《爲美好的世界獻上祝福！》爲啥可以這麽火啊。本來我以爲原作就是這樣的風格呢，結果一看根本就像是兩部作品！原作的畫風實在是太讚了，被動畫搞成什麽樣子了！可是這樣的作品居然特別火，而且馬上要出第二季了。實在是無法理解啊。

2 : 以下、\(^o^)／でVIPがお送りします

話雖然是這麽說，不過是不是也證明一個問題呢？比起作畫特別棒、但是劇情不像話的作品，大家反而會更加青睐作畫崩、可是劇情有趣的動畫。我之前都是將這部作品當成每周必追的新番呢，看完之後就可以獲得很多的樂趣。這一點真的是很多作品都做不到的。

3 : 以下、\(^o^)／でVIPがお送りします

其實我覺得1月的時候，誰也沒想到這部作品居然成功了吧？畢竟當時還有京阿尼的《無彩限的怪靈世界》呢。不過就如2樓說的，事實證明大家還是更願意接受劇情精彩的作品。《無彩限的怪靈世界》在作畫方面完爆《爲美好的世界獻上祝福！》幾個次元，結果卻暴死了。如此鮮明的對比，才能算是給業界的一種提醒哦。當然……如果作畫能好一點，我自然是歡迎的。

5 : 以下、\(^o^)／でVIPがお送りします

主要是角色塑造很到位吧。阿庫婭這樣的女神，我在之前可謂從來沒有見過，所以說特別喜歡。而其他的角色，像是惠惠她們也都非常有魅力。同時，一般的輕小說主人公往往都是被人黑的對象，但是我至今沒有看到誰會去黑和真的。光是這一點，就足以成爲成功的理由了吧？

7 : 以下、\(^o^)／でVIPがお送りします

不光是劇情啊，角色配音方面也算是加分不少吧。反正在這部作品之前，我根本不看好雨宮天在業界的發展情況。但是她配音的阿庫婭實在是太到位了，比過去那些女主角強太多。結果這部作品看完之後，我就成了她的粉絲。對了，後來她出演的《終末的伊澤塔》也非常不錯。

10 : 以下、\(^o^)／でVIPがお送りします

只有我覺得正是因爲這種糟糕的作畫，才反而將作品的魅力展現出來了嗎？誠然裏面的角色看起來特別崩，不過如果你仔細觀察的話，會發現其實畫風一直都非常穩定。而像是鬼畜和真那樣的行爲，如果換成普通的帥哥臉，反而會顯得特別違和呢。所以說看到第二季還是這種畫風，我就放心了。當然，妹子方面還是弄得好看一點吧，惠惠真心有點太醜了……

13 : 以下、\(^o^)／でVIPがお送りします

其實說起來，現在的輕改動畫大黑馬往往都是崩成狗的作品呢。之前的《打工吧！魔王大人》《我的青春戀愛物語果然有問題。》全都有過這樣的問題。可恰恰因爲如此，觀衆的注意力就會放在劇情方面，然後感受到故事的精彩。這比很多沒啥內涵可言，只知道賣肉的動畫強多了。

konosuba 屌打其他

好正

無彩限

學姐

舞學姐對奶

崩得黎好睇

學園 handsome

期待第二季

得十集

全部字都識但睇唔係好明

死毒撚淨係識j畫質

火你老母

其實今年最好賣係邊套？

美好世界 同 Re:Zero 應該最好賣

人物同故事有趣掛

上網search LLSS好似第一卷好似有65000～
re 0 美好世界 jojo都係～10000
唔知有冇睇錯

其實我又唔覺咁樣叫崩 (或者叫歧義啦)
擺明特登畫到咁
咁樣反而仲好睇 夠突出

呢套野係睇劇情同搞笑
崩？ 又唔係全部集數都係 可接受到咪得囉
硬係有d人鐘意標旗立異 口不對心
明明自己都鐘意套野 但係都要講一d雞蛋裏挑骨頭既野來突出自己幾咁有觀點

咁靈能算唔算崩...?